如果聽日頭條係林鄭意外死你覺得邊個做

我覺得係共慘黨
依家又唔可以明幫
又唔可以直接叫個弱智落台
但係條友出手越黎越弱智
connect曬香港唔止
重要破左收回台灣大計
更甚係做太過火爆左好多黑幕出黎
到底留黎做乜尻

而依家作風越黎越焦土
作為焦土派一份子根本冇可能係示威者下手

警隊驚林奠轉軚查佢地？

天父爸爸做 要佢落地獄

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

良心

黑警

咁就唔係意外
係軍隊暴動
到時聯合國就大條道理出維和部隊
聯合國we connected

林鄭係焦土派架

中共

姐姐

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

之前唔係有個台灣學者話林鄭同埋黑警會有生命危險咩 佢仲建議林鄭即使冇中央首肯都要盡快公開辭職，而警隊內部做過污糟野嘅黑警要公開佢地嘅內部黑幕，咁樣先可以保佢地生命安全唔知你地信唔信得過佢啦

唔奇怪
佢哋真係太弱智

緊係姐姐啦

明居正嗰條片，睇得出真係有啲風聲吹出黎。
斬林滅火！

我都係咁睇
本身靜靜雞可以收翻
依家玩到咁大

佢死咗再講

習近平

上帝